突發! 4.5架防爆車已出

大家小心點

防爆

MK@17Aug 1820

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能

係咪14億都係順民畜生？
屌
點解30年都冇發生過顏色革命 和平演變？？？？？？？？
屌你班垃圾支那民
支那共狗黨係紙老虎
你咪殺清光你d人民囉